此誠危急存亡之秋

三十六計 走為上計

走得去邊

林鄭等人 等我們犯錯 然後民意奕轉 再退行清算(例如雨傘建動）(共產黨透過民眾運動起家)